［冷靜］對家不停放假料，就係想有真料爆出嚟時都煲唔大

哩一兩星期明顯多咗好多不利政府既流料爆出嚟
事後證明係假
累好多人包括外媒、kol炒車

抗爭者整體既公信力係受損

再係咁，日後有真料流出嚟
甚至有人證出嚟講野
外媒等都會唔敢落注煲大件事
我相信哩個係政府啲所謂心戰室既策略

希望各位任何爆料都盡可能fact checked
未證實時就算share都要指明係‘傳’、‘未證實’

唔好諗住鳩噏冇所謂
總之唱衰政府就得

政府既宣傳渠道多抗爭者n倍
但正因為佢哋冇人信，抗爭者大致相當可信
所以抗爭者輿論先贏

諗同

推

冇錯冇錯
行動為主 評論為輔

推 明顯似有人死左 大家要等消息

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

如果你穩定資訊流通
建議你可以煲返以前啲嘢先做過
資料整理
irene反送中檔案組

* l mean

你能把這訊息推上熱門嗎

Critical thinking!!

你自己咪又係咁

通街都係處 #48083
高級三毛 平日扮支持民主 到美國有意正式介入就極力反對手足舉美國旗

仲有用舊圖散播謠言，製造恐慌
［真相大白］有人影到暴徒準備大量磚頭

今日真係好多fake news

認同

我嗰時係fb見人貼所以share出嚟
我post入面都認咗錯

思想正確, 推! (屌推唔郁~)

同意

對

咪撚再亂開post 見一個block一個

up